{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041784",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 오션클럽스파&풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約をするときは、基準人数に対する料金を考慮する必要があります。 基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数を要請する場合、ペンション管理人とご相談ください。 宿泊をしなくても、追加人数には含まれており、追加料金が発生します。 ペットの同伴入室が可能な店舗を除き、ペットと一緒に入室することはできません。 付帯施設がある場合、追加料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。 重複予約が発生した場合、先に予約された予約件が優先され、ペンション側では責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室施設としてはスパとジェットプール、個別バーベキュー施設、IPTVとWiFiが提供されます。 キッチンのある客室は禁煙です。 プールビラとプレミアムペンションも利用可能で、バーベキュー場と駐車も可能です。 海水浴場も近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金を教えてください。",
            "answer": "基準人数に対する料金を考慮する必要があります。追加人数がいる場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合は、ペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットの同伴入室はできません。ただし、ペットの同伴入室が可能な店舗もありますので、その場合はご利用ください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時に確認できますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合がありますので、予約時に確認してください。"
        },
        {
            "question": "予約管理はどのようになっていますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。重複予約が発生した場合、先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "基準人数と追加料金はペンションの運営ポリシーに基づいて変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が提供されていますか？",
            "answer": "入室施設としてはスパとジェットプール、個別バーベキュー施設、IPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "キッチンのある客室は禁煙ですか？",
            "answer": "キッチンのある客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールビラとプレミアムペンションの利用は可能ですか？",
            "answer": "プールビラとプレミアムペンションも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場と駐車は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場と駐車も利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くに海水浴場はありますか？",
            "answer": "近くに海水浴場もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 553
    }
}